覺唔覺早起身影響一個人既情緒

覺

唔覺

夜瞓先會影響，早起不知幾爽。

覺唔覺早起呢件事好落後
啲人發明左燈仲要咁早起身

係 所以我地冇瞓教

24x7都唔撚識計

7x24唔撚識計呀

唔夠訓係會對個人情緒唔好
想知再解釋

覺唔覺要訓教已經好反智

訓教係最好既娛樂
唔駛錢 又開心

淨係知現實生活唔幸福既人先鍾意夜訓

agger，成日日夜癲倒既人心情最upset

好中

覺
一早起所有唔好既念頭出哂黎
包括辭職

好想一睡不醒

又要返工了

覺唔想返工

訓教冇夢發

邊一個 發明了返工

為了薪金一萬元 令每天都沒了沒完

影響情緒既係要返工--

懷念E種字體